法國有位巴打啲文好廢 建議大家block咗佢

望咩望死基佬
睇得多傷腦 變腦殘

呢位幾高質

你暗戀我出聲吖嘛

德國巴打廢唔廢

收皮啦死基佬

@刀劍槍砲

呢個真

叫大地王者既巴打都建議block鳩左佢